Basire Florian
Fornito Marvin

Diagramme Q13 : constructeur lumiereCommandable
Cardinalité coté lumiereCommandable

Diagramme Q23 : constructeur thermostatCommandable doit prendre un thermostat en parametre
cardinalité